幾十年前睇過一單新聞話寂寞港女同狗性交結果要打999，大家恥笑下就算

但近來見到男人同狗做就判監
係回歸後改咗法例定女人大晒？

lm

即係唔係話唔信你
你都要有SRC先有得討論架

幾十年前嘅新聞真係google唔到
男人嗰單就有

男人我都有睇過